蔣麗芸：政府應成立獨立調查委員會還警方清白

立法會正辯論彈劾行政長官的議案，民建聯議員蔣麗芸指，現時不少社會事件都將矛頭指向警方，包括15歲陳彥霖死亡、科大生周梓樂墮樓、中大女生指控警員性侵等，應該成立獨立調查委員會，還警方清白。

四點鐘洗白白